我朋友幫人碌卡碌左幾萬到而家都未還錢點算

如題（認真）
我朋友得20歲 儲落去旅行錢同讀書錢都無哂
好驚佢做傻事
佢屋企人又做完手術無哂錢
收數公司又好似靠唔住
點算好

絕交

有幾熟先可以幫人俾成萬蚊

幾多萬

其實係同事...佢無諗咁多以為佢好快還

你朋友無錢仲幫人碌卡？

錢債肉償

7萬

唔係最好兄弟個幾個都唔會幫碌啦

條仆街話過幾日還，我朋友信左

所以我已經鬧足佢幾日

借錢俾邊個都好，寫張借據先

有哂借據 身份證 地址 屋企電話 乜都有齊
但無幫助

同事都借到7萬
你朋友都幾on99

係 佢好後悔

咁如果冇fd做咪告佢lo

小額基本上係廢 無執法權力
如果post facebook有無用

同事 都借到7萬

信用卡唔洗即時找數 唉 總之佢誤信人

當交學費,有半個degree

叫你個friend斬鳩佢同事全家

借幾皮都係諗咁多
咁你抵死啦

鄧佢唔值...為左依d仆街

佢個同事仲要有個十幾歲嘅女

唉...抵係抵死，但我覺得個同事應該死全家
可惜我依個朋友幫唔到d咩

PT Sales咋

佢同事 辭左職未 未既係同事之間唱開佢 用群眾壓力迫佢還 Facebook 唱開佢都唔錯 還掂有哂佢資料

多謝你第一個俾建議
但公唔公開埋佢個女d資料...
雖然話禍不及家人
但佢個同事已經禍及埋我朋友屋企人

咁on9係咪已經唔死都無用

係咪幫女女呀

Between

不如叫當住全同事面兜口兜面叫對方還
話屋企人有長期病，急要返d錢
再流下眼淚比人睇
咁對方無反應都會全人類屌柒佢

有名你叫仆街

原來on9就要死先過d 賤人

on9係on9但信任人係美德一件 只係方向錯誤。

我絲打黎架

多謝你嘅建議
我朋友做過哂啦 屋企人做手術 喊又喊過
然後佢就吱牙膏咁俾

即係你的朋友就是你

唉 無錯

所以係絲打就無女性朋友 ？

應該係90後

學生有幾萬簽帳額

仲有

收數公司最主要第一步係會打去債仔間公司騷擾對方，令人怕影響份工而儘快還錢

咁但係你個債仔係同事，知全名知電話
咪日日叫個把聲爛仔d既人日日打去搵佢
打去總機等其他同事聽
日日叫佢還錢

如果同事問「收數佬」detail
「收數佬」就話：我唔撚知！我淨係知xxx差人七萬叫佢即刻還，唔還我就搵人上黎！

利申：比收數佬搞過

財到光棍手。。
重要係pt sales。。
財仔真係打去公司佢最多咪辭工。
考慮下法律途徑或者盡快收集多d對方ge資料先啦

20歲緊係90後啦

佢已經辭左職啦，我朋友都唔知佢而家係邊到返工
我朋友日日都打電話俾佢，佢話返新工唔聽得電話

Btw 想問收數佬好唔好對付 ?

香港法律係廢...小額係例子
保障欠債人 債權人係乜都無
其實已經收集哂

老母由細教落
借錢畀朋友唔好唸住佢會還
希望你朋友最後拆得掂

唔會借多過五舊水俾人

依個教訓好費
代我朋友多謝你先，我都想佢拆得掂

我都係咁話

唱通街吧！

直接爆哂佢個人嘅野出黎咪得 再唔得先爆佢個女
威脅佢咪得 有個女 唱到全世界都知 如果佢仲唔還 係佢個女間學校門口 唱鳩佢老母 到時佢個女比人杯 比人笑

係所有社交網站唱衰佢 不停同人講個同事啲衰嘢 比壓力佢
希望你朋友會無事

好奇一問
點解報警冇用
試左？

借錢比佢都未夠好笑,仲要自己碌卡黎借比人

之前幫條仆街碌撚咗兩個travel package成萬蚊，屌那星前後拖咗四個月 連本帶利二萬幾
利申：早幾日還清咗

你個fd戇撚尻 自己攞黎衰

“小額錢債申索”是指涉及款額50,000元或以下的申索。

本審裁處主要處理以下幾類申索：

債務服務費財物損毁已售貨物消費者提出的各類申索

你朋友借左7萬俾人
已經過左小額法庭上限

而又過還款左期
其實可以向法庭
要求頒令債仔破產

利申:唔識法律

工都辭埋
應該都幾難追

衰on9無得救。 賣屎忽攪佢啦

幫佢破產最實際
邊有人資產唔夠7萬喎
不過使費有冇得拎返係問題

我地正有此意

佢夠未呀

現金透支?

入稟要求頒破產令

你朋友好撚on9

我地諗住睇埋1月開學佢都未還就post埋佢個女

代朋友多謝你巴打